Peale seadusses kinnitud awwalise ku kulutuste sai tännasel päeval koggukonna kohtu läbbi allamal nimmetud wenelaste üleskirjutud kraam wäljamüüdud
I Nikolai Merkulitsew Jaksin´a kraam, mis mitme aasta eest Benjamin Liiw ja Juhhan Leppik wõlla tassumiseks kinnipandudKalew, woodririie			ostis 			Peeter Kusik			maksis 			7			rubla			68			kp		ernid			-			Sergei Werewkin			-			-			-			53			-		1 pann			-			Alex. Schamardin			-			-			-			31			-		1 paar sapaid			-			Abram Pärn			-			-			-			23			-		liimi pot limiga			-			Benjamin Liiw			-			-			-			10			-		1 raud konks 			-			Peeter Kusik			-			-			-			20			-		1 pütt			-			Daniila Bubnow			-			-			-			12			-		räbbalad			-			-"-			-			-			-			31			-		taldrik ja witsik			-			Leonti Saharow			-			-			-			7			-		1 kast			-			Alexander Schamarin			-			1			-			21					
Summa 10 rubla 76
Benjamin Liiwal olli 34 rubla 60 kopp ja Juhhan Leppikul 20 rubla nõudminne ja sai sellejärrele sissetulnud 10 rublast ja 46 koppikat wäljamaksetud 6 rubla 30 kop. Benjamin Liiwale ja 4 rubla 46 kopp. Juhhan Leppikule.
II Garasim Gorinteemassin 			ostis			Osip Kudrasew			hind			2			rubla			10			kp		seinakell			-			Sergei Werewkin			-			1			-			90			-		
Need sissetulnud 4 rubla said Aleksei Krow wõlla nõudja Jefim Koslowile antud.
